admin web版連登係咪有唔妥？發表同回覆都唔識更新既

喺電腦回完post,會睇唔到有回過
要用一轉電話睇返先知無事
尋晚已經係咁以為係自己問題，但今晚都仲係咁，想知咩事

好好笑

admin請問點解會咁

我依家每次refresh連登都要重開個上網頁一次先至有新post
點搞好，但上其他網又唔會喎

我都發覺

研究下先

好

幾驚只係自己問題

你好
請問「睇唔到有回過」係指乜？
係回完喺返嗰一個Post入邊見唔到
定係入返發送匣見唔到啱啱回嘅回覆？

同埋「轉電話睇返先知無事」係指入邊度睇？
用 Android 定 iOS 版

我用電腦回覆，回完好似無回咁
因為refresh完之後都係無新野出，之後出返其他台頁面睇，啲post原來都係停留喺xx分鐘之前無update過
但用apps睇返就無問題，我回到post而出面啲post都有流動，淨係電腦上果陣唔知點解會咁
用an app

Iphone app 睇 post
load 唔到下一版
係呢幾日先係咁

請問回完喺post入邊見唔見自己最新個回覆？
如果你指出返去唔見有update係正常因為topic list server會cache咗
試下等幾秒再reload / refresh page應該就會見到update咗

喺post入面refresh唔見，出去睇都唔見
不過我今日未喺電腦上過暫時答唔到今日係咪都係咁樣

我依家用電腦上同回覆,如果都係睇唔到有顯示新post同reply應該真係要check check咩事
利申:我頭先專登test埋紅登膠登鄉土都可以refresh頁面,果啲地方雖然無咁多post,但都見到有新野refresh

都係唔得

已成功發表回覆 (#16)

彈左呢句野出黎好似回到,但無論點樣F5,都唔會見到我覆左野(講緊用電腦既情況)

都係同前兩晚一樣,要成個上網關左再開,再上一次連登入返呢個post先見到我頭先上面果三個回覆

依家暫時唯一解決辦法就係勁撚智障咁每回完一次post就重開個上網
咁先可以睇到回覆,仲要無得上其他網...
報告就報告左,睇下你地查唔查到咩事啦

咦,有新發現,我撳熱門回覆果個掣反而出現左我岩岩果個reply
唔知幫唔幫到你地搵出今次係咩事???

咁奇怪 我地試過回覆係冇事，請問你試咗用邊啲browser上?
同埋講埋咩version比我哋睇下

同樣係29分鐘前的 cap 圖
完全見唔到 reply
但㩒熱門回應
就會睇返晒

完全同巴打你一樣case

公司上
用IE

我都係呀

我地已經搵到問題所在，希望係聽日出到更新

應該 fix 咗，請各位 IE user F5 更新一次試下

等我一陣

依家用IE喺電腦回你

#31 #32 撳熱門回覆先搵到,正常F5就未見

呢個回覆就連撳熱門回覆都睇唔返
依家我係用電話回緊

testing

testing fails

唔好意思，會盡快更新多次

麻煩晒

岩岩test左ie開post可即時顯示，但再回覆已經要重開先得

一撚樣

又test下先

OK,not work

唔work喎

我都係星期五六夜晚要開post回post要用電腦麻煩啲，即係仲有幾日時間比佢地fix
唔係既話我又要不停咁回post重開係咁loop

我係返工被迫用 IE
屋企用 ios 就冇呢個問題

頭先又 update 咗一次，我地內部試過用 IE 11 回覆應該會 show 得返個新回覆。F5 都應該拎到新回覆。

希望你地再試下

唔好意思，原來仲未搞掂。

再比 d 時間

我都唔知自己果個係咪IE11晏啲同你試下，唔該晒你地
利申：依家電話回